如果動漫界人士因武漢肺炎中招而死,點樣可以報仇？

日本（武漢肺炎）疫情持續擴大，橫濱鑽石公主號遊輪再多1人不治，令日本武漢肺炎死亡人數增至4宗。日本再增69宗武漢肺炎病例，全國確診總數現已達838宗。日本疫情以東京都、北海道、愛知縣、神奈川縣等地最為嚴重。北海道確診人數顯著增加，逼近東京都水平。日本47個都、道、府、縣當中，現時已有16個在武漢肺炎疫情下失守。

如果動漫界人士例如自己鍾意既畫師/聲優/作者/編劇/etc.../因武漢肺炎中招而死或傷殘,點樣可以報仇？

日本仔抵能死啦

日本仔成日雷我

用肺炎之呼吸。新之型。冠狀病毒

春場 thx

肺炎得廢老死
啲老賊你地都唔care啦

香港人因抗爭被自殺 點樣可以報仇？

富奸

筒井順手 thx

喜劇天王志村健

從中國爆發的武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情延燒全球，喜劇天王志村健23日宣布確診武漢肺炎，震驚日本、亞洲娛樂圈，更一度傳出裝上葉克膜續命，不料志村健昨（29）日晚間已在醫院病逝，享壽70歲，消息一出，日本網友更紛紛痛批中國政府隱瞞疫情。

23日志村健宣布確診武漢肺炎震驚日本演藝圈，甚至有消息指出，志村健24日因為狀況惡化已裝上葉克膜，並送往規模較大的醫院治療，雖然經紀公司一度澄清，志村健已脫離險境、恢復穩定中，不過志村健仍於29日併發肺炎重症病逝，享壽70歲。

消息一出，許多日本網友紛紛想到當初中國隱瞞疫情，表示「討厭中國」、「中國病毒殺死日本寶藏，真的很可悲」、「中國應該負擔全部責任，戰爭無可避免，我們應該讓台灣、西藏、新疆獨立」、「垃圾中國病毒」、「如果當初如果當初中國及時通報，志村健可能部會死，我討厭隱瞞資訊的中國政府和WHO」、「我討厭武漢病毒、武漢肺炎、中國」、「中國政府！ 志村健死掉就是因為你隱瞞資訊！」「被中國間接殺死的！」

可能呢個都算